其實我唔知點解你會簡我？

大海同森林中 ， 有大波樣靚，夠姣。點解會簡我？我真係唔明 ，你以前咁靚既都唔簡，我本身就比唔上，我真係好驚。我耿耿於懷，因為佢地太索太姣我點都追唔上

有時鐘意未必會睇咁多
只要順眼線以上就好
絲打幾大

做乜撚咁多錯字

有得屌咪揀你囉

順眼 鐘意 但我會好自卑 只係想同佢講 唯一係我好愛地愛你

男朋友ex靚女仲比人放過上連登
我同佢好似拍馬都追唔上
佢口講無所謂其實我好介意

因為喊到好撚攰呀仆街

我明 我都想大波好身材靚過佢 我真係素未謀面只係聽同睇到佢ig都好撚7閪憎佢同好撚妒忌

我連一齊都一齊唔到啊 明明拖攬錫摸都齊 只係因為我廿頭 佢適婚既年紀就唔得？ 想喊 明明咩都岩 外表都襯 最尾一句一直當細佬 會同細佬做呢啲？ 唉
你起碼一齊到 唔好諗咁多絲打

一齊唔到咪仲好
一齊完又分仲痛

你呢種心態一齊落去會好辛苦

點解要憎佢？ 但真係都會幾唔開心

我同佢認定左對方 但開始日日都有拗撬 好想行到尾但真係好無安全感好驚俾人掉低。一齊到但行唔到 我會後悔一世 。

因為佢好姣 睇落都無佢0.1% 好憎人咁姣 姣到上面 因為我做唔撚到。明明過左去 又諗返起

無安全感 絲打係咪適婚的年齡 廿尾三字個啲？

20咋 本身個人好驚俾人掉低 好易呷醋

我男朋友同佢散左半年多 而且條女都有新仔。
但佢真係好靚 睇返佢地之前既相好似無謂點影都360度0死角 而我

佢仲未del相？
無錯呀 個女女有仔都好都會好介意 但又唔講得 一次 兩次 三次 講多都煩 雖然男朋友好錫我

係ig典藏睇到 相佢save曬係file到講由散果日無再開黎睇了
我都會 次次講佢都話同你開心味得囉 性格好呀麻 佢靚女但佢公主病etc

對方幾歲？

Save曬係file但無再開黎睇就叫佢del 撚左佢啦 唔睇既save低做咩 。唔好再講啦絲打 講講下就輸左比佢 做個體貼女朋友可能會贏到佢

原來你仲細過我絲打抱抱不要傷心 唉 唯有做好自己 有啲野左右唔到咁多

3字...

我唔會呀～因為我都係甘 我都放曬ex既樣係file到

發脾氣係咪個個女仔都會 佢唔理解無道理既野 佢無道理就唔會氹我 但我想要一個擁抱 攬完我會知錯 但個下情緒唔容許我口唔硬

佢大你10年左右？

點解要咁做

冇安全感一齊黎托柒。
但如果你冇安全感到同唔到任何人拍拖
咁你要諗下自己想要乜

利申問咗自己三年都唔知自己想要咩安全感

自己條女比人視姦 , 打J
試過之後就會揀啲外面睇好柒
但除左衫有波有羅 , 仲要千依百順 ...

Yss

咁係難啲啲架啦bro.. 加油
你20 21？

因為啱feel

樓主你個名
身同感受
但我已經俾人掉低咗
祝你幸福啊絲打

扑左未？
扑左就算啦

22 23

No

極高挑戰性.. 我朋友(今年20)條女大佢6年 佢都愁之後點算

食慣魚翅都想食吓雞翼嘅
雞翼嘅煮法都千變萬化
睇你點發揮囉

其實點解女人咁鍾意同上一個比
上一個幾靚都冇用啦
都過左去
最麻煩果下係我地男人又唔知點氹番你
但又唔想見住你唔開心

Gg jor la 唉

好怕 真係好怕

因為睇到會覺得好自卑

唔好煩啦我揀得你就證明我覺得你好 唔好諗亂野開埋哂d無聊post

女人都會趙完鬆 睇開啲
特別係上咗年紀嘅
屌佢老母臭閪

知道

where

上一個 唔係ex 係fd?

你又知人地好姣